vedle Albertova. Meli jsme tam hezký večer, protože mlúvili jsme si kamarádem o zajímavé ceste, kterou on mel loni. Ale, bohužel, večeři nebylo moc dobré, protože obsluha byla špatná, jídlo bylo nechutné a polevka byla přesolená. Nebyli jsme spokojený za účet, protože učet byl vise vysoký něz mel byt. Muj kamarad a ja stěžovali si šefu toj restauraci. Když prijedeš do Prahy, tak nepojdéme spolu do toj restauraci. Hezký den a ahoj. Adam. 5. 10. 2011
